[A/I]Puzzle and Dragon[125]十卜閃光戰勝歸來

一負皮=一支持

又呃正皮

寵物g係咪打覺潘嗰關呀

關你撚事

我負皮左自己

喂 聽日有終炎 好似

打終炎不如刷頑龍

星期日先係終炎呀~

仲要係+蛋

有人嬲嬲豬
橙

咁星期日先升😂

Block左我又解block做乜春😂

十卜

邊個嬲呀

收島風啲老屎忽都斷晒冠
巨頭係時候上位啦

睇唔到老屎忽同巨頭有咩分別

齊冠少佐

呢個係神up嚟？

撚茶聽晚刷 11點準時刷

ching0琴日刷3位1體多唔多啊西？

係咪有大戰
預埋我

no

有冇人有 冇繼承既九里虎 +4鯨 幫我試下隊加蛋隊得唔得呀
2191 3913

又無得抽

幽默湊囝公大戰小妹

好呀

10隻就1隻297
10隻就升到9技，剩下6技要食laba🤔
定係當睇唔到啲加蛋照自食升技好

要冇繼承wo :(

是但啦屌

你搵下用咩隊刷好過

劉備

NO

團長

sorry 冇睇你繼承左 你隻九里虎 冇繼續用佢招+50%血應該OK

點呀😂

唔要繼承既九里虎

搵報紙 一日執一行

pmed

禾b

要 "冇"繼承九里虎 +4鯨魚 應該可以
1455 3151
有冇人可以幫我試多次

咪on9啦=.=

新手
終炎者同石川有咩分別???都係大花火
因為石川會俾人a死?

[是日討論]老屎忽已死 巨頭執政 又到白貓大時代

石川有副效果 終炎唔會

石川有射/推,慢d

雙惡KILL 呀

AB齊 但水飯龍要用柒番

通常我地專揀寵物G無既寵黎用

可能隊野唔同呢

原來係咁 明

YES 好快就無得了

經過噚日個日任 我已經放棄左白貓

呢句真

試左OK 唔該晒
係因為D 隊長位冇得郁煩少少

有無得企陣

好

是但啦

咁你A定B

得你咁大量
比在係蜻蛉 佢寧願單機刷

未加你好友

ok

琴日入青令場刷喇叭 無終炎得機石川 刷左幾場比佢刪左frd

你果隊咩樣？可唔可以post黎睇下

最好我a啦，禁少一下

278 439 515

有冇諗過搵個女朋友 我手頭上有個 再送2個SP

Ok

Add左 go得

有個女朋友晚晚同我訓 不過佢鐘意轉我下面2粒龍珠多d

係喎=.=
中間放北斗咪得
BTW 咁會慢咗
不了

做野先

有咩挽
考慮下回歸白貓

專心考慮回歸pad啦

7月緊係打高達啦😑

拾扑

有冇人得閒企加蛋
"冇"繼承九里虎 +4鯨
2252 6015

7月去日本參加PDF

垃圾驚不了

哈！

😦

'ə'

😡

我愛e巴

我愛少佐

次次望到個名都想笑
e巴你幾時先轉到名

😦 e巴係我人生中聽過最難聽既名😦

イーバー😘😘😘

伊巴

ebra 就ok🤓

（╹◡╹）

有無巨頭拖捨加強企位比我

condom

你全家都係混種狗

好惡毒

係唔想收人工養傷
好似係

孔子

等緊子子子巴打派加蛋

寧要月巴也不要e巴

等緊鐵丁派錢

月巴先係我曼既核心

永續朗隊

有冇人打海龍王

咁有無9lay虎企

球季未開典派

this

你唔玩pad 咪有錢囉

係

晏d

搶一仔啪嗱
開咗海龍王

雪咖哩雪咖哩

前前前世嘅雪咖哩

sion法老王又出咗新隊 禁少招G

齊

差終炎

屌你老母
搶柒店對白

有得串 好串埋呢幾日

努力緊

不過兩隻隊長好似要倒轉放
唔係會俾人封

咦原來九里虎防封 又幾勁

講完去search下先見到有

垃圾pad，玩神魔算

Yes

想係神魔抽風神

有咩特別

ff有料未 屌你老母

FF出換番一兩隻魔炮師先

屌你老母無啦啦落狗屎

阿，另外一個ff

獵人有隻3rd+1combo
無升？

冰區!！

有阿，我想玩佢多d，好cute

5消 不了

明明就4消

咦真係5個 XD

xddd

柒咗唔好推

有冇人知神魔有冇類似 PAD 協力o既玩法 ?

出咗4人協力
APRG

咁搞笑？

識得有條友課左13劈抽花嫁中左2隻光天平都走去搞退款 笑撚左

好想挽

想問閃炮幾抽中

散紙都斤斤計較

係唔係都應該搞啦
課金玩PAD 是咪ON9

不嬲抽完都退

巨頭又互相傷害

實錢退得3劈 剩低9劈入左落apple ac

係男人就唔好退 好肉酸牙

好彩我絲打

用咩理由

認真問 其實咁搞退款有咩影響
笑到我

我只係試過收唔到石所以退，無影響

退太多好似會bam ac

呢句真 無限loop

退費沒有一次的限制，多次退費也不會讓帳號從此無法課金

冇問佢 輸打贏要正撚樣
仲要2隻光天平都退

呢 D 遲早俾天收
皇天擊殺

有無得退晒4年
等錢使

退完買倒樓喇喎

輸打嬴要好無恥

緊係買咗ps4先

重課狗

Rich
我就低頭 課一次退一次

我都想退番4年金

巧悶 屠龍未

屠緊海龍王

又唔叫

好彩0課😆

出神UP LIST未

扯啦你

Yes me too

無位抽
可唔可以開左6000box先

又自私

XDDDDDDDD

係我ac抽得唔得

有3個acc喺身求甩手

有冇+蛋企

球打和

牙鐵零課扮課金狗咁on9😳

我企

我都企

求企位

做乜鳩

唔該 加蔥

開左
入嚟未

唔知
我問有冇企位俾我企 lc話佢企

真？
打緊機 下場join

android最多退2次 第3次佢會話政策原因唔比退

mh唔見房喎

好無恥

白貓喎

其實mh都可以打下
如果你地搵到目標既話

event 金銀火 檸檬

好悶

下次入番10萬yen一炮退先

今晚

閃G呢

今晚唔得 要出去同fd打超特紫毒

爆炸啦你

喇叭

尒刀系

開 打30場?

kk

有無加蛋企

30+蛋
要"冇"繼承九里虎 +4鯨魚

8883 5773

屌又講大話

死啦you

我無講

得鐵丁成日講

話說有次傾計, 佢提到以前同一個男仔每都日由朝傾到晚, 持續左成4年,
但最後無一齊到, 覺得好可惜

我聽完個人就無咩興致了, 我係咪好小器?

有冇加蛋企位

yes...

其他日子要打火番是咪得魔石龍有

Padr

打火曜囉

鐵丁連唔連splatoon

原來有得換

splatoon2 7月尾先出

禾錯

鐵丁買左ns咩

有無有九里虎既企加

冇xd

有冇巴打火奧企幾場火番

忽腰

橙
閃G嬲左禾

得罪巨頭一定無好下場

盡快抽到九里虎

梳牙
食緊下午茶篤錯左

過咗

會俾人post上連登唱

我又可以收閃光錢追擊人地

上次個小x俾你玩殘左

做咩又搞小直

又關我事

好撚熱牙吊

唔係你仲有邊個

我今日熱到除左bra

好笑！

上次俾人玩完仲要講返多謝
我笑唔出呀🙍🏼

好sad

有無加蛋企位

我企你

爆box 仲打唔打

30+蛋
要 "冇"繼承九里虎 +4鯨魚

3250 7622

我係好女仔

打多五場夠

係⋯

咪又係...

求加蛋企位

做乜拎左少佐舊艾豚磚😒

得坐位

夠100粒了 thx

俾我企加未

有冇人企金番 ?

我木明王 3 木宙，我會帶埋水寶
你劉 木宙 x4 就得

射進化啦

要5色番人呀

企

我就帶齊嘢入去企

未夠一百粒
有冇代刷牙

你搞到禾俾人拋棄左

小妹好熱

係唔係打 ?
我而家開信

想刷金番整埋隻抗神g

+1

呢d先叫打mh

冇人要打 ?
咁我 SOLO 算

打5場

多 D 得唔得 ?

扮緊工

開o左

環球影城果到？

盡打吧 .....

Yup

是咁的 小弟即將同拍拖六年既女朋友結婚
將做老襯之際 突然有啲猶豫不決 想各位巴絲俾下意見

事關我未婚妻港女性格就眾所周知 唔識洗衫煮飯 拜金 臭檔樣樣齊 但無奈我毒L性格 而且真係好愛佢 所以一忍就忍左六年

到左今日 我終於頂唔撚順 原因係房事方面大家實在太唔協調
唔知大家有無睇過一路向西 佢同男主角條女簡直一撚樣 話乜撚野覺得口水好污糟 平時扑野打車輪只接受到蜻蜓點水 錫左幾啖就直情推開我話好嘔心 好 我尊重你 算 扑野唔撚俾錫lin 死魚果啲我都算
屌你老母 而家竟然同我講就算第時結左婚都唔撚會幫我含？你知唔知含撚對一個男人有幾重要 齋扑唔肯含同食干炒牛河無牛有咩分別 你條撚樣化妝都唔會只係化一半 唔撚畫埋條眉喇

對一個男人嚟講 扑野果陣無俾人含過 成個過程根本唔叫完整 你去叫雞 唔講其他 除左扑野之外 隻雞都一定會幫你含 因為呢啲先叫全套 你連咁撚基本既野都做唔到 你叫我仲點同你結婚？

我知一定有好多人會講咩含撚唔重要呢啲廢話 但事實每個男人都希望自己另一半有「擔帶」

爆box 完？

hi巴打

好彩女朋友會含

講到好似有人揸住支槍迫佢結婚咁

大阪？

你自己含自己

有無人有寶玉場

好悶 求新坑

padr

其實係唔係要你九里虎 雙惡魔殺
先岩岩一個橫排夠力殺
我用PDC 計唔知點解會計到中間D勇士打7X萬
但GAME入面睇得48萬~49萬
唔知入錯咩

岩岩課左

課俾禾未

係咪禁左solo加15%攻劍

=.=SOLO會低攻好多喎

有冇人打水喇叭, 俾我企加蛋

你果隊係點？我想睇下

830正呀
又可以入貨

無曬貨

平咗咁多嘅 以前好似10000㗎

3000?

咩阿仲係10000阿 琴日先買左一堆

原來咁貴

又話830 以為而家好股市咁有上有落

我組唔同你地D大神隊
見BOX 有乜組成咁

因為隊長關係冇得順住按
當左到右係1-6
要 2 1 3 4 6 5 再求期拉一下殺

但係唔知點解用PDC 就咁入6粒火 1橫
d傷害唔岩

呢到d大神無17號嫁

真係跟唔到

有冇新驚玩 PAD好悶

pad淨課唔玩了

下次抽5到風神就del驚

仲未抽到零寶寶
唔想玩😑

有冇PDC USER
教點用 點解我用上面隊野
會計到中間冇惡魔殺D火勇士打7X萬
依家刷緊係打49萬

寵物g都未del

cap你點set黎睇下

🤔

你set咗惡kill

我指下面2隻勇士應該係打49萬
唔知點解會計左7X萬出黎

係咪招buff

btw點解有兩隻17號都要用呢隊
明明有隊用木宙快好多

要點組

下面張圖咪話有buff

Pdc個數係顯示計左惡魔killer個數
Game入面打人果陣隻角色上顯示既數字未計惡魔killer
轟落去對方果到有killer覺醒個傷害數字會變白色，果個先係真正打佢既數字

我應該冇光屬滿血大炮
我見好似要龍珠果隻
復刻先出果次冇抽

佢問緊冇kill嗰兩隻喎

立子😞

冇人打水喇叭

日日刷
點跟

齊哂水獵隊員，係爭隻隊長
佢大約幾時會複刻有無人知

我岩岩亂按知道左了 唔該大家
果個十字清要ON 轉OFF D傷害就岩岩好打102%
勇士打49萬
我依家先知十字隊要咁計

Year 1 係咁🤷‍♂️

e子

啱啱whatsapp 左山本，佢話復刻不了

最快8月
唔係就等一年左右啦

青令果然摸透9ho既心理

yes所以我del jor game

明智之舉

10隻水時？

但pad係同mhxx合作，8月之後應該推mhw，開始左mhw之後冇理由再推mhxx咁倒米🤔

有冇人企加蛋
你石川頭 中間4隻暗裡天龍繼哂6十刃

齊 開未

開

改個名咪得囉😑

？

入未

冇呀

入晒

開未-.-

齊 要咩潛覺

5暗潛

齊 招女朋友

禾

你兼職黎

咪又係G

點先齊

完？繼續？

點解琴日警察叔叔拉唔到寵物g

May I john

岩岩清box
1183 5308

wait

撚茶水唔水喇叭

有新情侶誕生
撚茶-柒雞🎉

水就不了

屌你牙

柒雞是屬於大家的

蒼井空先係
柒雞有排都未夠班

🎉🎉🎉🎉🎉

終於有人要o左佢
我地可以鬆一口氣

超十卜❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️

笑死左

有冇第二句

關佢撚事

好惡

揾到人埋單

甩難 佢成日性騷擾我😞

你已經有一仔喇喎

男朋友邊會嫌多😳

屌
原來MC出咗去勾佬

雞雄哥 - 子子子

青令god 掛隻暗零

邊隻暗零

暗屬個隻零ball麗

你落order唔講埋要邊款潛 咁神好難做

下次會講清楚d

自回 手指 HP 水盾 s-

招a，今晚騎龍王

泳川典跟牙

兩隻隊長調轉得唔得

得

又冇
終炎又冇
風神又冇
連平民泳川都冇

系牙

好
今晚孨係我嘅

正，又㩒小幾下

串夠未
見好就收啦😑

無an龍 係咪要轉去an機先有😞

怪唔知我轉左ios冇左隻an龍

你backup個陣有無tick返條龍啦😒

成班咁愛PAD

我愛你多d

最中意睇巨頭抽蛋

樓下比我屌

終於整好隻破神 GAY
可以入極 1 打個丁

重口味

識食

新手LM

山本彩我愛你

柒雞

完了 thz bro

7782 4094
廿場+蛋
石川+sb

之前係唔係有段片係神愛世人既機石川片?

好正

仲有冇 ?

我愛山本大介

鐵丁一返黎玩就咁忙

如果可以再個ac咁樣同時刷2樣野我應該都係咁

兩個 acc 都咁高 rank ...

打pad打到太鼓咁

一言驚醒
唔怪得蜻蛉久唔久就爆moon 😱

我愛鐵丁

有無臭雞想企肥金

落街課少少俾太鼓先

加蛋企位自入

見到手機有pad我都會一棍打爆佢

三為一體暗個隻點打？

8點半有冇人打10場寶玉

Sor 唔應該係咁多位大神面前講齊隊

垃G 我而家冇體
你同翔清打完雙極仲打嘅話再叫我

我

鐵丁都無水獵

係pad post講野真係好大壓力
講句都比大家jer住黎問

喺香港都有得執？

Report jor

唔好踩到巨頭條底線is ok
例如齊唔齊寵,幾抽中8星之類

齊唔齊寵

入一入大圍過九龍塘條隧道就咁
又真係執到粒 mp 關

講課金呢

屌你菊花

仲有冇清會打水喇叭

聽聞仲衰過強姦,我勸你係度講好了,唔好過去白X post講

矛水射隊

等比人ban啦

呢度講都好似會比人J擊

14956440
水射10場

屌好撚驚呀

唔好扮到咁非洲應該無事掛

扮歐洲報喜咪又係比人jer

😳😳😳

天日有得打魚,正!

求劉備開場

仲有冇人打水喇叭?

得機宙 木宙未升

有矛艾露莎打喇叭

升左終炎未😂

喂 抽夠未

聽晚牙 機石川頂住先

唔係唔得,但我驚俾人cap圖

暗雅刷喇叭係咪你黎

係呀,唔好cap oj

柯茄

如果有bb同我火隊刷喇叭就好了

你A隊OK?

冇上HTML碼

唔好恰禾唔識日文

灼冥魔
刷火喇用

有冇清
打三為一體/水喇叭
又或者俾我企加蛋

樓上係雞

本大神未驚過

你入未啊

入哂

又收到蜻蛉開台通知

yes,睇緊d女打機,個通知彈出來阻住晒

今日唔見小雲寶寶

出ff未 屌你老母

雞黎架

去左送外賣,唔開住

有冇3暗潛石川/ 九里虎2惡KILL 繼光大炮 企加蛋

有冇 "無繼承"九里虎 最好食2粒惡KILL + 4鯨
打加蛋

9681 3431

青令d石日日都多左

yes種石得石

水獵打25要點組

亂組都得
然後揾閃光CARRY

有冇 "無繼承"九里虎 最好食2粒惡KILL + 4鯨
打加蛋

8549 2577

屌你d寵物奧升撚死人

難以置信
LABA咋喎

有無巴打得閒？帶我刷一圈戰國龍22002867

個個都忙住打喇叭同加蛋

PAD 女MC們開生放

無MAO 不了

中間隻大面怪個樣好似>>>>

1216 8959

啲喇叭要合兩次已經麻撚煩啦

個陣第一次上PAD生放個陣你地仲話佢幾好J

全屬呀要
想咩隊

等緊鈴木走光

呢個唔見左

水laba升邊隻好

寵物

店女

順住個BOX升 邊隻未爆技就餵

...

你真係唔識架喎 冇6星都唔餵啦

小白都唔滿技 你唔係仲想同人講你玩pad呀？

咁多石,好串

我發現電腦個鐘快左兩分鐘
但已經開左自動時間
有冇解決方法🤔

定係iphone慢兩分鐘😑😑

Push

可能去錯時區 試吓行過幾米

有冇人組A 一齊刷

no.414 勁唔勁？

rubbish

收到風 一會員 10分鐘內出左3隻8星

係咪樓豬講個位

一會員呀
唔係閃會員呀

有6位會員十卜閃光

仲要唔重覆 公平咩

十卜閃光戰勝歸來

最後抽左幾多先中

140+68

巨頭強戰回歸

閃光唔開台

現充緊

6位會員成功為閃光集氣

開番台未

有無巴打開個技術雙倍經驗關 畀我打協力升lv？

要等佢棄完驚先

咁睇住你先

嗨 一會員

閃光係臭雞

有無其他快d既 miru?

今晚有miru?
多多都打

求人同我刷miru😱😱😱😱😱😱😱😱😱😱

not today=.=

咁快post定

3惡KILL

有冇人刷光喇叭??

用盡所有運氣

在有生的瞬間能遇到你

平左幾蚊

想抽花嫁 唔小心咁錯仙魔

巧開心
重拾興趣

好嬲呀

幾時課埋俾禾

G

賺左山本百五萬mp
扯扯地

屌你老母

有BUG 不了

仲玩pad

青令神愛世人

雷拳神地獄級 有巴打幫到？

4083 2666

有冇人想企一粒鐘強龍

死ser

MO

準備幾日後全日刷MIRU

G持

棄jor

好狗 推重拾與趣都唔推呢個

做咩一隻二隻出晒轉生 幾多聖誕龍都唔夠用

返工‼️

星期六都仲要返

禾封0體信仲喺度😞
果日開有無喇叭😞

樓上係on9

招a/b刷陣

十卜遲仔

治安警反賣淫行動帶走17男女，當中包括七名作性感女性打扮的菲律賓男子，現時已交由情報廳和出入境事務廳作進一步處理。
治安警今日凌晨在新口岸和城市日大馬路一帶採取行動，截查到合共17名年齡介乎20至40歲的男女懷疑從事賣淫活動，其中除七名作性感女性打扮的菲律賓男子外，其餘十名均是中國護照的內地女子。她/他們全部報稱無業，經查問後承認以新口岸區一帶夜場人士為賣淫目標。至於有否受人操控及每次肉金多少則需待治安警進一步調查。

TunaT比人拉左😞

TunaT個名比寵物G拎咗

係 我黎

家燕媽媽都出埋點跟

扯扯地

一G🇭🇰🐷🤦🏻‍♂️

354

柱王

有冇騎龍a隊開場

坐左一排
機川挑戰入面要擺d咩? 前後繼火賢同大蛇既話

GTRJ

光火心陣 白狗

OPEN JER

開未

🇭🇰🐷🤦🏻‍♂️

入面有冇話Base一定要係咩野 我見上網好似有人擺奇撚
剩係知要夠血頂先制

大蛇唔放都得 可以擺招火MIRU送果條龍
夾朱光全版火光加珠+大賢龍 可以爆到石川半條血

早腸係雞

早腸係臭雞 不過我刀愛佢

咁你係咩野

平時都已經聽唔少你背住自己條仔周圍搞㗎啦，見你唔係搞我仲見到會笑笑口咪對你點頭一笑囉。
隻死臭雞啲事跡成個屯門ive都知，成日約同班啲仔岀街，但又唔肯係fbig擺相驚比你條仔知啊嘛。
你搞過十幾條仔你知唔知羞？有條仔有病你都仲搞佢，你搞到衣家人地瘦曬飯又食唔落洗唔洗啲人係你面前話佢屌過你 個個當你女神咁拜，以為你正係同佢一個扑嘢 點知，笑而不語。可能你覺得女仔練成百人斬千人斬係威嘅 我知你有上連登又實唔認㗎啦，唔洗喊住咁話人屈你，人不犯我我不犯人。你自己好好檢討下
屯門lve 商業班 3a班女神

有男朋友係屯門ive讀緊嘅絲打小心啲

利申，借fd ac

成班臭雞圍爐

不愛了

CHI G

ive就靜啦

七日制

鐵丁自從分左手之後 就好努力工作

又笑

hku

留電話比我 我同你解釋返

A0 25了，未試過比囡囡chur,未試過覺得d女煩住晒，阻住晒，比囡囡chur係咩感覺

遲仔咁後生

Check pm

死開啦死基佬

想扯遲囝

終於800日

老屎忽

閃光又瞓咗-.-

樓下比樓主含

想比

含未

刷陣光？我b

巧攰

我b呀

我a

Year 1

食屎狗

你隻dse狗又衝出黎

玩左咁耐第一次用山本刷野

孨 12點打唔打 我A

屌你老味死現充

我愛nana

有冇人打laba 新火印

十卜屌死隻現充

新火印 離唔離譜d牙直直

波極

0課係咁 😭

唉

想做b仔

各位手足組唔組團去71遊行 每人$2100可以幫鐵丁籌款買ps4

莊!

no了
2點後先得閒

馬強谷1-22全數出席

死現充

倒貼刀去！

有無巴打帶我刷幾場技術關卡 依家雙倍經驗4921 5884

9658 6630

4841 2411

招a/b

求鏖魔 我暗埃 有解覺.破根性.BUFF.盾 你帶威嚇7F用 打機械石川

帶咁多野不如搵個帶立g既水獵打

1271 0806

寵物g講到水獵唔洗心直同buff咁

唔洗帶盾

兩隊都差唔多 感覺暗埃大版D 易轉D

我b go?

招a

?????

納兹

哦哦

e巴

招到人未?

含啦你

招sp

街場已經去到一行心降解封都唔識既地步

有冇清繼隻火大腎龍落戰女神？

無

year1仔企埋一二邊‼️

屌你

究竟佢地知唔知自己做緊乜

青令

神del左我😞

同你一樣

暫時仲未del 小妹勝

未，2點打ok?

好 但我無九里虎
我用機川OK?

好耐無25 有無人同我挽場

推

仲有冇人未打木寶珠龍

128376684

好撚蠢

又唔line禾

明王/火北要5要

抵死

可以

入錯post

2100我一定去 認真

我倒貼

係咪賣身

衰過雞

又hey0妹妹

初夜換ps4
意密

好偉大 為左鐵丁初夜都唔要

可以開場

開石川先

佢日日性騷擾我😞

幾多年前牙清

子子子入 岩岩收得唔好

條友係咪戇鳩㗎

387099572 用完話我知

咦 冇睇username
用完話我知啦

十卜LC正皮呢個REPLY 十卜寵物G既負皮

有冇喇叭場

十卜e巴既應該撳邊

ching good ball

去重拾興趣post

有一位師兄十卜寵物g

推到1001

3位

刀系禾分身

皇天擊殺 steam俾人偷左80蚊

係wor拎左先

十卜jor

拎唔到屌你

十卜寵物

比婚紗機戰勝左

啲8星噚晚比較會員揀晒

今晚等我好好咁教訓下佢

sor
扮工

仲未放工

鐵丁都未

今晚收工又有得十連少佐
摸也咩囉

原來遲d twice會上music station

呢隊又乜嚟

典解暗屬冇破根既，又話親生仔

咁你跟唔跟到丫

跟唔到 八卦下

有b

火屬果隻咩黎

要問即係跟唔到 過住啦

有矛人刷喇叭呀

齊隊
打乜咖

似係火皮

咩隊

藍井ho ball

直葉都係雞

'ə

有無巨頭幫過鋼星醫降臨？

齊b求a
btw有無d無咁離地既a

咁劉備啦 我a 4木宙

5好俾我撞到你
5係一劍斬死你
利申全國八強

好離地

你當我講笑？

再9up我插碌木劍入你入面

5點半有無人開？
我b隊繼解lock

R1 A隊花火

R2 B隊1C被揍 -> A隊大蛇威赫 -> 1C 回血 -> 0C -> 0C -> 0C -> A隊花火

R3 B隊毒 -> 花火

R4 A隊 pass -> B隊洗板 -> 花火

R5 A隊花火

R6 B隊木宙 -> 上下橫 -> 7C陣

時光倒流

水射啦 仲劉

撚有水射咩

隊野打乜

超極限マシンラッシュ！
手手腳腳變哂公廁

飛機

小妹又無水射又無劉😢

有射先定有魚先？

⼀度咪有魚

都打唔嬴

有冇人封行者打騎龍

有無人開？

冇

冇劉＝＝

會盡快有劉

開就有人開既應該，不過冇劉姐

有劉備
點根＝＝

又撚人

鋼星醫 需要火力支援 6574 7084

自帶綠帽一隻就得，有冇人幫下手

6039 7484 改左

個隊長唔係要用mh隊員咩🤔

隻隊長係全隊mh 好似係

6644 3392

1941

係咩

千幾石好閃

就2000
點跟

金幣贏佢

咁多石 係咪同心哥一樣識日本朋友？

金幣負數

對唔住,之前唔小心SHOW到FGO石數出黎
青G就係咁課.課到多過我個FGO石數

同問，想知

有無巴打用九里虎b刷騎龍

多過fgo唔出奇
佢pad多石過我白貓😭

得罪神冇好下場

9965 4550

你刷緊？

你隊野 咩Q都未覺

多石有撚用咩 抽中先得架

一會員

發覺呢到好多高手
新人跟唔上

你可唔可以開COMBO SKIP

得罪MC‼️

陣間阿豬阿狗彈句「2抽中乜乜」即刻著火

2抽中銀蛋

🤦‍♀️

5536石 請出招

入完都係退架啦 多又點 咪又係唔洗錢既😂

想問貂蟬食2粒防坐 防唔防到+2以上CD既技?

即係你叫人CARRY 我唔介意用其他隊長

隊野可以唔滿LV唔滿技唔297 但唔好唔滿覺

仲要唔開COMBO SKIP

好攞命

蜻囝6位數月薪

你條撚樣竟然用佢同條問老母拎錢課金既裙腳仔比

小妹我強烈要求登報道歉

😡

食幾多粒咪防幾多CD=.=

想識

笑撚夠未呀屌你老母

以為貂蟬最多比人+2啊嘛=.=

牙鐵有無john 1/7

比人起左底牙 宜家好後悔

用真名上連登

普天同慶 鐵丁趕上g vs

我因為得到精神病
之前工作壓力太多 加上差人幾百萬
所以老破加拎老綜
家下日日係屋企打ps4 lol
岩岩仲問老母拎左錢買switch來打

有無人同我一樣享受緊人生?
利伸 自己住 有隻貓 住公屋 年年出雙糧

鐵丁連佢都不如

差人幾百萬

下個月去參加全國大賽
你地可以叫定me 全一

要叫到幾時先變真

加晒d custom filter都block 唔到lihkg廣告既
屌佢老母許狗

連狗真係好撚低賤

人地本身寫 code 寫 app 出身
搵得到食捱到而家
功力唔講得笑

可一不可再

咁耐都唔見蜻蛉課金追擊手既

app定web?

唔好講啲唔講啲喎

寵物G真係on9

App
好似block晒🤔

需要火力支援 求carry幫過 鋼星醫 9025 4232

想屌

開左skip combo未🤔

不忍了
吹雞圍毆寵物G先

對唔住大佬

到🙋

我咩都冇set過 一路都冇廣告

今晚約左bb你

有無手足刷光喇叭

佢根本唔會理
佢喺度鳩釣 d 巨頭
耐唔耐釣到幫佢過咗想過嘅野就算
之後巨頭有巨頭屌柒佢
佢有佢繼續釣另一個
係睇下佢幾時釣到個池冇哂魚

人地等緊唔知幾多日後入來話好耐無玩😑

有

=.=JM9

椎名巴打sorry 約咗個手足刷

回歸得唔得😡

不了😒

132日前😑

重拾興趣

新郎追擊手

有無風龍王既隊share
果日無打今晚要打返

😑仲玩

劉代 三射 1綠奧🤔

繼嗰隻九里虎應該可以轉火魔導
我睇咗勁耐都唔知點解要用九里虎

有無出手順序
ab都齊

1Fスルト→ジョー
2Fジョー
3F花火崩し
4Fグリコ
5Fレウス猫
6Fトゥバン、ジゼ
7F1列
8Fライラ
9Fスルト

有咩事找佢悔氣

閃光係雞

4f係開繼果隻九里苦？

咦喂
佢又無變1血，第2關點射死150萬血既暗幻

係 我完全唔明點解要係九里虎

唔通中先制就射倒75萬光🤔

有無巴打可以carry我過 鋼星醫 我得5色5倍/阿市隊長

全火嘅話2f會冇咗先制轉廢
會打到1血

明白,thx

5F先制

九里虎又係抽唔倒後悔一世系列🤔

(後悔)

個陣抽唔到山本所以追九里虎

原來我未有覺醒阿市

周瑜幾時有降臨打

😞[係］

上面elsa九里虎嗰隊招A

去打覺醒素材關/百花/降臨嘉年華

招B先啱 打錯

繼elsa個隻咩技黎

4turn火暗1.5 全體固傷10000

招B

mh貓未復刻？

上次唔記得咗追
到醒起部機已經完咗

MH貓難民

暗拉打使唔使練番隻

右2係wt9

呢隊換幾多次邊

ABABA

正月機隻銀蛋

小妹pad宗旨 唔係免費既都要練

啫係一樣 我見佢嗰隊冇MH貓可以喺B繼招buff

你幾時加我

終於打哂啲光喇叭

dimgun

屌 唔怪得岩岩跌空氣!

仆街直葉雞搞到我第一次用左大陸腦魔

5講都唔記得pad又fd system
163739690 我裝驚會add番

加左

等間又要見到劉

幾時可以超越飛高

等等剛失敗咗 23體

裝驚專員係冰

露雲 u gg

大左咁多
邊個做

nozobi

1605 1437

扯左 有無多啲

g

嚇死人咩

肥婆hey

208 人正在觀看

pong g XDDDDDDDDDDDDDDD-3-

好想CARRY佢

晉一god

巨頭表示不服